有冇人一落雨前途就風濕痛？

想問有冇得醫/抒緩下

聽日記得帶遮，老人家膝頭而家痛到仆街

好長手尾㗎
睇下中醫

有人話冇得醫，真有其事？

自己冇風濕唔清楚 但係我老母痛左20幾年都未好過

佢有冇睇醫生？我冇睇過
利申 我20都未夠 點捱到老

其實乜叫風濕 痛法係點？ 後生會唔會有？

我咪後生有嘅活例子
係骨入面痛出黎，唔同肌肉痛有得按下抒緩，好辛苦

試下夜晚痛嗰陣 搵舊薑 燒熱佢
之後批咗燒燶嗰啲黑色皮 捽下背脊睇下有冇好啲

樓主點知種痛法係風濕？ 懷疑自己有

有咩作用 ？
Btw thanks

上面有講

好難分

好似比人拎螺絲批鑽舊骨咁
又好似比蟲蛀咁

中三開始風濕
準過天文台

個醫師話係啲血唔流通。

好貼切

又會係落雨前先唔流通嘅

幼稚園成日痛到訓唔著 大個左就好少痛

我
不過我係盆骨痛 一落雨前就痛到hihi
但我睇左好多次急症都話無野 我好feel到左邊盆骨係再突d 唔知中醫幫唔幫到

Same
呢幾日痛撚到想死
手腕腫痛已經當廢左成隻手
咩都做唔到咁濟

我諗中醫會好啲，西醫多數俾止痛你
但中醫會幫你調理好埋身體

我中四
聽日落大雨嘛 夏天成日落仲難受 撐住

最開頭係自己踢波傷左膝頭
睇完跌打未好返晒就繼續踢波搞到膝頭有風濕
之後開始其他整親過既位置都開始會風濕
最後進化到而家冇整親既位都會痛
手指痛果陣會揸唔到筆

痛完手跟著痛腳
睇撚左5年公立都唔可以舒緩痛症/斷尾
而家放棄治療算
睇唔睇都一鳩樣

風濕因為氣壓問題 落雨打風氣墮唔同左 個膝頭就好似有好多重野壓住咁 向內逼入去舊骨到 其實係大氣壓 無得醫 通常傷過 軟紅織有問題先會痛

唔肯定係咪風濕
都係返風落雨會冤冤痛
小學時又係會痛到訓唔到
懷疑係細個做運動定行路姿勢唔岩
沖熱水涼之後會舒服少少

之前睇私家個報告話我白血球數量過多
免疫系統失靈
之後先將我轉介到公立風濕
個醫生話天氣好似唔多關事
多數關個人體質事多

點會唔關天氣事 落雨打風前先會有 同埋乾爽嘅日子唔會有風濕

除左打風落雨潮濕天氣之外
有時好天都痛喎
冬天轉冷直情凍到關節都薑埋

做完手術有

你果隻會唔會唔係叫風濕 係關節問題 巴打傷過

你果隻會唔會唔係叫風濕 係關節問題 巴打傷過?

我係冇啦啦有 多數膝頭，有時手肘
可能我整傷左我唔知掛

中醫有冇試過睇？

咁啲人話咩太寒又係咩一回事

我有時乾爽日子都有 不過落雨前係一定，打風唔洗講，痛到呢

我之前上google睇過整傷同做手術都有機會有
你係咪做完手術濕左水？

唔驚臭嘅可以試吓艾灸

Details please

寒底 唔應該太補同食寒野

女人更易有 唔夠鐵同鈣

我本身就係極寒底又中意食雪糕嘅人

咁我係咪飲紅棗水就解決到問題？

之前做完十字韌帶手術之後都驚有風濕
不過暫時都無咁嘅感覺住⋯⋯

艾灸緩解風濕性關節炎

睇吓中唔中濕氣重症狀 直接睇第二段

寒底真係要戒凍嘢 搞到經期唔準好麻煩
紅糖薑茶都可以驅寒不妨一試

唔關事 紅棗係補血

咁抵你痛

飲奶？